十個男人九個痔嗎？

聽日就要做肛瘺手術，祝我手術順利成功

見到個手術名都打冷震

唔知有無人試過

做完了

個手術過程點

想知急屎點算

有無流屎汁

尋晚九點入院，輕鬆睇下世界盃，之後開始好緊張成晚都訓唔著

入到手術室姑娘都好呵護我，又讚我後生靚仔（可能無咩後生仔做呢d手術），到手術床麻醉師又同我吹下水世界盃咁，傾一陣就無啦啦訓著左，之後起身就已經做完左

而家好驚屙屎，未急呀

好彩未流出黎

手術完果一頭半個月先係打大佬

今日終於屙左第一次屎